得罪講句杜汶澤真係垃撚圾

以前拍電影不知幾鍾意佢好好笑
而家佢youtube啲煮食片淨係識講咸濕笑話但係又唔好笑真係尷尬到仆街

靠老婆嘅垃圾

啲粗口為講而講 好尷尬

佢啲笑話完全唔好笑
唔明點解咁多人鍾意睇佢youtube啲片

同我以前小學一樣
我以前細個啱啱學識講粗口以為講粗口好型所以成日不斷講

其實喺連登上位真係easy
只要你講幾句反支反共嘅說話就會畀人吹捧

有啲人偷偷留下負評唔出聲

開頭新鮮ok既，重複左成年，真係會悶，主要原因都係教煮食無內容。

其實佢做走佬去台灣，去日本個啲，係好好睇既。

佢要viutv嗰套嘢都ok
不過煮嘢食片真係不了

好唔好笑呢啲野好主觀姐
我都唔覺得好好笑 但就係吸引到我去睇 咪當係Kill time囉
起碼個channel仲有好多人睇 唔算係垃撚圾掛
係真係無料既市場慢慢會淘汰無人睇啦
更何況有邊一個channel係真係擺明車馬用對波黎做賣點又咁成功
欣賞下啦

啲女都唔正
pornhub大把啦
點解要睇youtube睇咸濕嘢

其實佢都差唔多5張野啦 仲係咁on9

寧願睇小氣骨

40碎人講粗口都咁撚廢

係連登屌杜汶澤真係買棺材唔知埞

樓主走先，依到我頂住

走呀 快啲走呀

一早見左底 全盛期得套無間道/頭D見得下人

一次都無睇過
傻閪先睇
真係好低質素
侮辱香港人
垃圾

所以我淨係會睇壹鳩 啲歌好笑

一個做配角成功既 比人推做主角 唔死就奇
佢做主角既戲都冇套掂 係果套低俗喜劇有暴龍哥 又有屌驢仔先叫多d人睇

系

啲粗口為講而講有啲un耳係事實
但話佢靠老婆嘅人係咪00後

佢自己開網台出嚟 中意搞咩咪搞咩囉 利申有睇開佢個channel 佢自己都話 你睇佢係免費 佢想點關你撚事 佢冇收你錢

同埋佢啲言論反共反支 樓主講到佢博係lihkg上位咁

大佬呀人地會唔會為左o係濕鳩lihkg上位而放棄大陸咁撚大個市場呀？講野前唔經大腦就係呢啲

唔睇咪算 開個po 又覺得自己零舍唔同

佢想要人認同佢拎安全感姐

杜狗

又多一隻打手

係 仲有係咁講咸濕野
開頭睇佢講覺得幾搞笑 但依家又係為講而講 就好尷尬

得壹鳩會睇 有啲諷刺係得幾好
梁柏堅啲改詞都會支持下嘅
煮野食嘅就無咩新意只係輪流轉女咁解

你喜歡啦 有啲嘢 講完係銀耳啲架啦
你唔鍾意 咪屈鳩人 咪咁小學雞啦

連登不嬲係見唔順眼就屌
但屌杜汶澤啲post成撚日見人話唔鍾意就一定會話：唔鍾意就咪睇
露晒底啦打手

咁洗唔洗畀埋條link你click 入去等佢強姦你隻眼

咁崇拜黃毓民又同仇思達圍爐
話唔係弱智都冇人估

係啦 唔鍾意唔好睇吖嘛 不過唔準鬧杜狗

開頭都幾好睇，但依加feel到開始技窮
其實由頭到尾都係睇剪片功力，雖然依加都開始冇貨了

杜汶澤真係戇撚鳩垃撚圾

一個月之內連登仔由撐變反

罷食大快活

連囝不嬲毛都未生無主見

要支持大快活又另一原因嘅
689咁多野講

事實佢係垃撚圾 扮哂型咁講粗口又無視條女欺凌

佢自己其實有講過
樓同車都係佢買
仲有佢最搵錢果段期間呀田係冇做野既
日日話佢食拖鞋飯既真係唔好再柒
你可以話呀田陪佢捱著草果段時間
但唔好屈9呀澤食拖鞋飯

從來唔覺得佢好笑，做戲都係因為劇本好笑

我而家請你睇喎
要接受吓人哋好意
你屌鳩人屈鳩人就得
我好聲好氣請你睇唔撚得
你係度鳩叫杜鳩有用架喎
畀link 你上去踩場 屌佢垃撚圾嘛
教精佢 點做節目好啲
唔好串柒柒 鳩鳩屎 等你唔洗眼受罪 耳受罪

逢反必紅

阿賓 不嬲 講嘢有禮貌
波台典範

典型杜狗打手

我粗口高手

你有冇建議同第二句
係個鍵盤前面有乜撚用
得啦 打手啦 收咗佢幾隻地通拿

係佢開始好做作 ，完全唔係無厘頭個種

睇完會好尷尬 佢自己知唔知

放針高手

你隻打手 收皮啦
睇埋曬杜汶澤啲冇營養嘅嘢

是但啦 佢一偷食啲人反而會鬧翻田蕊妮樣衰

新鮮感完左就覺得佢好夾硬
正正常常都唔得

我幾時有覺得自己零舍唔同?
我唔鍾意杜汶澤所以我開post就代表我想與眾不同???

杜狗打手最鍾意老屈

佢冇出過post
真係有機會係 杜汶澤 本人

走佬去台灣好好睇喎

正如佢個台咁都有咁多人睇, 呢個post咁都上到熱門。
大家打和SUPER

有時唔係唔想撐佢
但佢而加做啲嘢都好撚作狀
唱壹鳩啲歌又係咁
有時真係睇/聽到我好撚老尷

已經變到為左睇Renee 先睇佢個台

其實佢真係作賤自己
明明其實原本個人都幾風趣又唔 奶共 唔明點解佢要 拍埋曬啲垃圾youtube

真你睇都好撚老尷又賣低俗點知唔好笑

真係睇都好撚老尷又賣低俗點知唔好笑

堆youtube片完全唔明點解有人吹奏
睇一分鐘已經頂唔順

波台手足輕鬆撚爆杜狗

樓豬開親都係垃圾post 終於開中話題多人講
你件垃圾幾時出街比車撞 想知

睇你死全家嘅時候

杜生都敢屌

杜狗學人mon post

佢啲低俗笑話真係有時too much

Any link? 最睇懢忦癌

根本係 粗俗當貼地
賤格當真男人

作狀係真，開始冇貨見底，我睇得最多係Genius bar

有時有啲topic唔好笑、稿寫得麻麻、粗口都有啲牽強，以為會有互動嘅地方帶唔起氣氛，好多時冇人笑就「屌你老味」、「屌你老味係咪先吖」（之後冇人笑，睇得出現場觀眾少尷）、不斷話冇同盧覓雪做過愛、冇性關係

低俗賣得多原來真係會悶，我都知做個網台唔簡單，但真係要轉轉個方向

反而幫啊強減肥嗰啲有gimmick，係幾令人耳目一新

低成本版嘅鋒味

又係藝人扮大廚

一早話左佢啲片低俗，搵埋啲女露波講咸野同爆粗
本身幾鍾意佢，而家愈黎愈反感

講真煮嘢食真係越嚟越悶
不過我個人幾鍾意睇genius bar
Kill time幾好

不嬲覺得係靠嘩眾取寵

一集都冇睇，都唔太想睇。

配角王，永遠想做主角但做得唔好

個fb page仲要成日上連登抄post

佢啲粗口愈嚟愈造作，變咗為講而講
佢份人冇禮貌，但唔知幾時開始變咗真性情就可以冇禮貌

開始反了，要紅了

垃圾狗公

真心 佢拍戲果陣都幾鐘意佢
依家好撚造作

條垃圾間接令到啲人覺得低俗= 本土文化

當年套低俗喜劇已經好尷尬

用尷尬依個字仲柒，得大陸人先會開口尷尬埋口尷尬癌

仲以為係我自己低笑點唔正常，終於有人肯開po,成日見人吹捧佢，拍戲係好睇，但talk show好撚悶，講啲野重重複複又低級趣味，睇佢啲片感覺好浪費青春

碌碌下fb ig見到d精華都幾好笑呀
不過我真係入過佢個台睇
Btw車厘龜叫咩名 雖然好多人屌佢扮野 但我覺得佢好正！

+1
至少有心機做，識得少少野

又一個反共藝人被Child登仔反
好快反埋HOCC 五毛又贏

唔撚好笑啊杜文澤
淨係識賣弄色情
屌你舊垃圾

百貨應百客 唔啱睇咪轉台囉
睇到你兩個咁公式化用一句"打手"就想駛走任何撐杜言論真係一笑置之

除左有新戲 成隻狗咁彈出黎炒新閒
佢識仲d咩？

同樓主一樣 以前好鍾意佢
但以家好憎呢個人
利申: 一次都未睇過佢youtube d片

起風了

心聲

之前煮野好睇
家陣好求其

口講反共大撚晒？ 咪又黃碌撚跟尾狗

我都唔明，班同學日日都喺度講條友屌個爐跟住猛咁笑

百貨應百客
香港youtube係比小學生睇

依家睇得好老尷真係，已經唔太好笑，已經無睇了

您鍾意啦
兒登: 逢紅必反

條辣殺下下加句粗口覺得自己好威好貼地
好似小學生咁

viu tv就黎有走佬去馬拉睇

短短幾分鐘嘅煮嘢食片你想佢有咩內容

佢個talkshow睇左十集左右已經毫無新意 頂唔撚順
不停loop 翻自己啲經歷 才盡哂 完全長做唔到
預期獨腳戲 不如每集請下 嘉賓 輕鬆吹下水 好似 美女廚房啲嘉賓評判 輕輕鬆鬆 形式咪幾好

盧覓雪 兩件小丑 唔洗提直情 應聲蟲咁

一路食撚住野 輕鬆引導啲嘉賓 講下野 由佢低俗做返 今夜不設防 咁 條路就岩
請下秋生 應該幾有火花

講粗口唔係問題
格梗講就好撚尷尬

岩哂某d連登仔口味囉

反幾句共 講粗口 講咸濕野 鳩up下 撚下d女人 屌呢野個樣
即刻比人捧到上天啦 好本土呀真男人好地道好型呀

一次都無睇過 但你又知好低質 咁你到底睇過定無睇過

成日覺得佢好似小學雞啱啱學講粗口咁，咩都加啲粗口字落去

我又覺得OK wor, 樓主唔鐘意，香港重有乜岩你睇？？ 定係你自己拍？？

戇鳩當有趣
都唔明點解會有咁多人吹奏佢

係 我覺得笑波子同屎來姆都好好睇 連登仔唔鐘意睇？香港仲有乜啱連登仔睇？？

無睇過又知低質

條矮柒肥係呃飯食仲要成面面油
淨係識講埋啲低俗鹹濕笑話
同搵啲大波妹係到左fing右fing
真係唔知呀田點解搵呢啲人做老公

開頭會好笑，好似好貼地夠寫實，慢慢就知佢呢種style既人來來去去就得一招就係低俗，鄭中基高質好多

始終佢只係一個 上到電視 出到位既mk

佢個late show除左睇大波妹真係冇其他賣點

人地視后黎啦

5935，王安石

杜生睇唔睇連登